仲算係人既幫我簽左佢同share出去

反警暴 支持美國通過人權法

推